廢老撐中理據及大陸片的影響

識個廢老親戚真係覺得每個月有生果金係政府恩惠⋯所以咩都撐政府

同佢講係泛民爭取返黎的 佢又唔信

仲話香港政府係中央委任 一定要支持咁話

我串佢如果政府收番間公屋同無福利 咁仲撐唔撐？

佢就老羞成怒 話我搞事

又講當年八國聯軍點蝦中國、清朝etc

又講日本仔殺好多人

竟然吹到上康熙乾隆幾強盛咁⋯無睇「還珠」咩咁話

我話而家呢個政府係蝦緊自己市民

封建制度平民的命會更賤

佢依然死牛一面頸

睇黎某些清朝大陸片真係會睇壞人

令一眾廢老響往外族帝族 而自甘作奴⋯

香港一日有呢d 廢老 一日不進步

請各位唔好再比屋企嘅老人家睇外族封建連續劇（例如講咩「格格」果d）

真係睇壞腦的

"做奴才係福氣"嘅思想深入骨髓
呢啲廢老冇L得救架啦...........

唔洗講 快d幫佢取消選民

同個廢老親戚炒大鑊 反左面啦
佢d 仔都係大陸出世 恨做警察恨到發燒 不過做唔到
呢家人都係無得救

屌 真係有呢句對白嫁？

好襯佢地

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

宣傳！唔好再追滿清劇

中共迎外國元首都叫人扮清帝跳舞